搶囉 最多咪唔屙屎 尿又唔使抆既

搶搶搶咩都搶 個個都痴線

絲要抆尿

我幫你

搵男朋友奶啦

搵隻廁奴奶乾淨咪得

靚女唔洗屙屎

幫你奶

一條抆到出年都得啦

去公廁乃啦
党東鉄線啦飛雲